突發！核彈！有無人聽到將軍澳有巨響

好撚大聲 嘭！
成個地下都震左一震
希望無手足出事

樓主五毛
請勿回覆

請起底

五毛無轉ac